發夢搵到大埔夜晚條片

push

搞乜？

又要威又要戴口罩

暑期工？

定係大陸落來讀書果班

屌

仲以為4,50人會痴哂成條隧道, 原來1/5都冇

機都唔識搾

點解咁多後生

似休班警員同啲仔女

港漂？

咩意思？

即係大陸落黎讀書跟住再做埋野果d 人

唔該
呢啲名邊個人起

果d 人自己改

哇

shit

唔應該用大陸term?

我自己就唔用喇

咁應該叫咩
大陸閪？